vans 係咪舒服過cons ?

個底好似厚dd

cons好似舒服啲

我覺得係 肥人表示覺得好著過con屎
但我淨係記得佢將「反送中」鞋DQ

利申：原本有三四對都掉晒

暑假咁啱買多一對
冇掉到 淨係開始買星鞋代替

Vans 我掉哂去垃圾房

無印係咪都舒服？

買Cons made in japan

前員工身份成日著嚟返工講
好奇怪感覺 算舒服 但鞋墊可以再厚少少
vans 有啲outdoor款好舒服個鞋墊
但muji襯佢折上折買真係好抵 冇記錯買90蚊100就有

邊d 係outdoor 款

muji 180, 仲有折？

想買無印
又平又靚
唯一想知c唔c服同刮腳
最緊要唔刮腳

vans pro 個鞋墊會唔會舒服少少？

我都掉哂，巴打有咩代表品推薦

幾年前買過muji
著住果陣都唔覺得有嘢，一星期著六日嘅程度
但著咗幾個月之後發現腳指尾起枕，好大粒，禁落去先痛
唔知而家有冇改良到呢
見咁多人講又心思思去試多次

vans 有隻ultra cush 鞋墊好正
muji嗰啲要預正員工family sales先咁平
街價低過180都有

我本身唔知件事，唔該曬你巴打

腳感來講1970s同addict都屌打mij喎

鞋底好硬 但鞋墊都唔差 好過vans cons 普通款鞋墊我覺得
可能你夾腳？
純白好正呢家隻隻色都好正
舊款真係唔太得

唔會再買vans

平底布鞋都唔會好c服
但muji成日企都接受到 可能慣咗
主要真係呢個價錢真係抵
我個人就唔刮 但上網會睇到有人會刮
隻隻色都正芥末黃如果淡色啲會好啲

係咪真係咁善忘

扁平足有咩選擇？

我呢家著緊無印
其實舒服唔係話好舒服，始終底比較薄
但係好襯好睇
睇你愛靚定愛命

我覺得無乜
扁平足不如買個for扁平足既鞋墊？

買過扁平足鞋墊，但放唔落Converse

好過stan smith?

我自己無stan smith，所以比較唔到
我覺得無印會好過vans少少？但唔會稱得上「舒服」
不過我買無印都唔係為左舒服，都係行街襯衫用，所以符合我對無印鞋既期望同要求

有無人vans 會著穿 鞋面

cons好舒服
利申 扁平足絲

不過真係夠平

唔岩心水唔著，掉殘污穢都唔肉痛

cons 1970, vans都貴唔少

話vans奶共唔著個啲人真係好好笑 著人字拖啦 傻仔

我

Vans the great wall

垃圾牌子

vans 刮腳又硬
宜家D cons個底幾舒服

cons 1970 踩屎咁 幾舒服
當然唔可以媲美傳統波鞋
但對比唔同brand既帆布鞋
係舒服好多

cons 同muji 比呢

踩屎

之前買落又唔洗掉既
唔好再幫襯就得啦

muji 好著 一開頭足弓位有d唔慣 但著耐左覺得好舒服

Vans 留返比藍絲著架嘛 黃絲識著緊係著cons啦 款又靚 又襟睇

無話奶共既 係唔鐘意隻品牌 咪著第隻牌子啫

垃圾 仲話自己板仔鞋

Vans ? 狗也不屌

用員工discount買左 好著 唔刮腳
但唔會著返工 要企好耐

買員工制服個陣時買 折完$106

我嗰陣再平啲 真係買嚟粗著

不如著Toms

全部板鞋都係換咗鞋墊先着得舒服，btw vans不了

cons 1970 低筒最平幾錢

琴晚見到隔離屋掉左幾對vans去垃圾房